理性討論 支持港鐵加價

呢期成日壞車 港鐵又要比人筆錢維修 又要比優惠

如果加價 有助改善壞車次數 真係抵加價

想同港鐵道歉 不如搞個眾籌搞錢比港鐵

我捐半個月糧都ok

我沙田去港島區都係十幾蚊 真係好抵玩

時事台幾on9